# README #

Projekt na seminarium z Teorii przetwarzania informacji w układach biologicznych, sprawdzający jak zmienił się język angielski na przestrzenii lat 1800-2008. Ma on na celu sprawdzenie, czy język naturalny może "optymalizować się". Zawiera dwa skrypty: Skrypt w Pythonie pobierający 1-gramy angielskie ze strony internetowej google ngrams oraz zliczający liczbę wystąpień słów danej długości w każdym roku, oraz skrypt w R obrabiający pobrane dane i rysujący wykresy